連登已死，無人討論淘寶 喜茶 海底撈 深圳

死五毛！

香港海底撈唔係全線無晒?